今日個00後食炒面王倒曬d水黎食

今日ok 炒面王11蚊兩個 我同個00後踢完波一齊夾錢買來食 咁我加水再落料啦 點知佢突然大叫

00後 我

做咩鳩落水食

下。。。 （未比到反應）

有咩問題

on9炒面王倒水撈黎食嫁 唔係點叫炒面

咁出前一丁無講用水食 唔通又撈呀 on9仔

。。。。 （比我串到無聲出）

以家d 00後都幾撚on9 食個面都要搞新花款 當印尼撈面？

岩呀你

試過倒水落7仔啲水桶果陣倒到成個桶反咗，拖到隻90後仆街

90後好好 咪盲反

低質左

同豬腦條撚樣一樣回塘中

Ching 好波

想知諗一個故仔要幾耐時間？

杯麵、炒麵王都係「即食麵」既一種
知唔知咩叫即食？一開就乾啃啦，仲落熱水起到慢慢等，不知所謂

真，落完醬倒水，個麵會無哂味

好好笑？

諗咩鳩野 你身邊無朋友？

我笑你笑00後
以為笑個00後好叻，點知自己都柒左

唔好搞事

嬲喇嬲喇

系 岩岩嬲到掉爛左手機